如果高鐵係一條賓周⋯

如果將高鐵比喻為一條賓周，每日係到出出入入咁抽插香港地。再將無數嘅大陸人射落黎香港依個子宮，孕育大量嘅中國人。
咁依家人工島應該算係啲咩

想知我地到底可以做啲咩唔再比人強姦

間左間房比阿仔